AC 米蘭新SLOGAN

好型

有錢大晒？

大過你

支那人

又無錯嘅

其實幾年前窮西咁去廣州踢都舉緊架啦
不過今年叫有番d人留意啫

打錯 呢張係深圳影

由乞衣米蘭 進化

曼城狗有咩資格出聲

唔通你d窮西隊有資格出聲